大家戴咗口罩未？

今日一入lift四個有三個戴咗

屌左個閪

咱们都不需要戴😊

揸你老母

别这么说呢亲
大家可是同胞😌

其實去餐廳食飯， 啲廚房佬無戴罩又有病的話都會瀨野